警員拔槍事件最重要角度

警員拔槍事件最重要角度！！唔該麥展豪快撚啲出黎回應，你仲係咪覺得呢條警察係英勇、果斷、克制？？

2019年8月14日 時事脈搏
麥展豪:警機場拔槍英勇果斷克制

香港國際機場昨晚發生嚴重警民衝突，有警員更一度拔出佩槍制止示威者。

警務處助理處長(行動)麥展豪在警方例行記者會上表示，當時一些極端激進示威者已完全瘋狂，不但毆打推撞警員，更搶去警棍及胡椒噴霧，警員在生命受到威脅才拔槍制止，強調絕對正確、合法、合理，又形容該名警員英勇、果斷、克制。

麥展豪又嚴厲譴責有極端激進示威者肆意推撞襲擊旅客，並分別非法禁錮兩名內地男子，濫用私刑，折磨毆打，更阻救援人員施救，罔顧人命。

他又批評示威者爭取所謂人權，連別人生命亦可犧牲，強調警方會果斷執法。

睡前推

推

真相

.

唔好意思，借個位

請幫手係reddit 推呢段文宣片

麥展豪: 當時唔係現場冇足夠證據 希望事主可以報案

呼喚麥展豪，快撚啲出黎呀！

推 818

Push

正廢警

推！

垃L圾死黑警

人地串通cctvb先發制人
連登後發後追
好難搞
等文宣獻計

推到漫山遍野都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

睡覺前再推

射9人再冧低人，講得出話想扶起人！
這就是阿sir

警察最叻指鹿為馬，所以深水埗冇人衝擊下放催淚彈都叫做迫不得已

你亂講 明明好多朋友仔衝擊！

Push 條片真係做得好好

魔警

Push, 呢個最清楚地影到隻狗發哂癩咁想求奇拉個人, 根本就抵打
BTW, 手足今次做得好, 唔係的話, 個女仔個下場會好慘

好明顯就係有隻癲狗拎住個pepper spray亂鳩咁噴向疏散緊既人群
咁岩就噴中女事主隻眼 所以女事主由頭到尾都係搵手臂遮住對眼
之後隻拔槍狗見到女事主行動緩慢(因為睇唔到路) 就撲低女事主想非禮佢
有義士見到就推開隻狗救返女事主
隻狗就因為非禮未遂 一怒之下就拔槍

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

原來仲有另一角度！！！
黑警死全家！！！！

pish

一定要煲大佢!

無論真相係點 條on9都攬撚住條狗架啦
真相係俾市民睇

不得好死

屌你老母黑警

一定要回應

民間記者會 一定要將整件事既經過播出黎

同意要宣傳

死克警，仲想屈尻人

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

疑似拉動左扳機唔講?

瞓醒即推

Shame on HK popo & govt.

癲狗

push

黑警死全家

pish til he pk

痴撚線

呢個要推

popo你做乜撚野呀

推

8.11 警察於太古站C出口進行恐襲
[太古恐襲] 仔細查看當中27秒

推爆佢

紀律處分

下次佢地落單 我剩打春袋

必推！

辛苦哂剪片

呢個就係扶起？

一定要佢地回應

其實重點係要質疑佢個記者會
失實，偏頗，講大話，冇公信力同冇意義

817，818

呢個要推
黑警自己攞黎

話扶返起佢？出來解釋

係巳經非禮左

留明

721就快成個月都未解釋到啦

麥狗展豪

底打啦 黑警 踢爆佢個袋就o岩

呢段野真係好諷刺
調翻轉講
612當日，警狗將受傷示威者喺救護車到拉落黎
之後嘅示威活動又有警狗阻止急救人員施救，
只係拋低一句「唔好阻住我地做野！」。
我地都可以批評佢地為咗呢個所謂政府 ，
保護呢個所謂嘅政權，
連別人生命都不介意犧牲。

隻狗係咁吠

兇殺案應該要死者翻生先可以案件重組

推黑警又一濫捕個例

Popo is liar

條仆街狗抵撚死

推呀屌

推！！！！

推 721 811

記者會除左翻炒721，811
仲要播片質問呢一單呀

警察係咪為左保護所謂政府，就可連人命都可以犧牲？

死黑警

果然沒有一隻是無辜的

黑警！可恥！

更搶去警棍及胡椒噴霧，警員在生命受到威脅才拔槍制止

又話最低武力，點解生命受威脅

推屌 無乜人講 明明好撚大件事

push. 721 811 818

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

推到黑警仆街

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

818

我淨係見到隻狗見女就狗衝
擒低個女仔想非禮佢

影撚住你啦冚家產亂9咁黎

推推推

［大家入嚟推下］818全世界出嚟！！！

見女就推低

果斷失控

冇紀律部隊，香港之恥！

香港黑警真係黑到無得再黑
黑警麻煩死全家啦

屌你老母 解釋阿 8.18 維園見

推 出黎回應呀！

[每日一圖] 721無人被檢控

克警犯法
請立即拘捕

黑警！唔好以為唔使還丫

扶人喎

真係有人錫春袋WOR

最重要角度搞左成個星期先upload

721
85
811

繼續推
唔好俾佢沉

輿論呢家嘢就係先發制人，後發制於人

真係on99

push!!

「另一角度」嗰條片, 其實再前多2, 3 秒, 係有個金髮小妹妹行過

證明根本佢地就只係機場既使用者

黑警就上哂頭
衝過去用過份既行為 推佢地 鬧佢地

又係一條控制唔到自己既傻尻
俾人打完又要腳仔軟

他想射頭，只是射唔出？

點解呢件事冇比人煲大過

啲狗不嬲都9UP
你俾晒片佢都係照同你兜

仆街死黑警

因為上頭攬班狗
佢地唔撚驚

痴線佬

麥展豪快啲出來講兩句！

我只係驚今日聽日有咩事，星期一記者會又得一個鐘，未問到呢條就比班差佬詐撚帝帝走人唔答

其實點解條女唔報警？

見到條友唔走 就上撚哂腦 痴撚線

有晒片

請香港警察正面回應

817紅土
818維園

推到記者朋友播比黑警睇

香港人真係痴線，中文，英文，日文字幕都有。

Dllm死共警
818!

報警？
證據確鑿照唔理你
再捉你強一獲都仲得
橫掂你吹佢唔脹

但係我地再係咁推post都冇用

死癲狗

我指傳媒 冇傳媒報導 都係得我地知

抵打

推下

實捉到你

721 811

第一次見呢個角度 推

hing 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

推啊

樓主可以張條片放埋上twitter ok?

818 維園見

日本 跟得好貼

要減底tbb 影響力

推到女權出黎要求解散狗隊

啲狗情緒失控，控制唔到自己

From friend :
留意到有人拉住行李想幫個女仔
會唔會係佢朋友想幫佢？
個女仔有冇機會係遊客？
正常示威者唔會咁近門口停啦？

其實真係好灰 點解佢地仲可以為自己嘅行為粉飾太平

驚隊癌細胞

有冇原片

Reddit

有片黑警都可以指鹿為馬啦

屌 一定要推 記招問爆佢

其實啲警察係咪真係吾驚落地獄？

We should show the truth to the world

黑警還眼
818 維園見

成班POPO唔係被迫害妄想, 就係思覺失調有幻覺, 再唔係就撞鬼
解散警隊啦,比班精神病人拎槍走出街,仲恐怖過省港旗兵呀

SUPPORT

屌你老母啦死黑警

pisshhhh

上水個次遊行cctvb形容
只係小小唔舒服

現在是數碼廣播年代
有無方法可以在頻道播民間記者招待會

光復連登都係重要

PUSH

第 52 秒開始：嗰個灰色衫哥哥用光照着警員，所以警員說：「你做乜嘢呀？！」警員係對嗰個灰色衫哥哥話，跟着去追佢。影片中很清楚見到警員被光照到眼，根本睇唔到有個女仔。所以警員揰低咗個女仔。警員唔係要捉個女仔。揰低咗人之後，警員諗住幫人重要過捉人，所以想幫女仔起身。嗰個灰色衫哥哥之後番嚟打警員。

拔槍警好似真係開左槍

我係小紅帽呀。我整餅㗎。你想食蛋糕又得，想食我又得。
🍰 🍰 🍰

721

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！